【1748】秘書處發通告，立法會會議不會在明天(6月14日)舉行。

【1748】秘書處發通告，立法會會議不會在明天(6月14日)舉行。

玩咩野？

話知佢玩咩 推咗先

推

柒婆再咁助攻落去中共港台兩失

清晒啲物資先突然開會？